【投票】你覺得宜家香港經濟環境點樣？

好
差
作為香港人，應該點自處？
如果係基層，貧賤不能移；中產，唔夠膽輕生，咁如何投資增值，繼續生存？
在省錢方面，緊縮自己，節衣縮食，好似日本人咁帶飯盒？行路踩單車返工？
在賺錢方面，把僅餘的幾兩錢進入資本場各逐？學習，拓展人際關係？買多幾張砂紙增值自己？
還是嘗試做電子商務或者在新興平台賺錢？